Miss_Pun 班臭雞害人 逸東 扑野含埋撚

Miss_Pun 班臭雞害人 逸東 扑野含埋撚
黃絲 打仗 她旅行 潘書韻
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
賣相 跟野豬結盟 人渣 今晚陪埋訓
唔知 呢個乜野人 潘書韻

血耗盡 願能被你呃課金
上酒店 剥衫褲 哄騙我 鞭我欺凌人
幸遇著 這熱血公民
王兆健 願能報恩情
我地 撐大亨

含撚無你份

更多 更唱樽個詞
在毛 魔鏡歌詞網

唱到呢度唔識唱

仙神人鬼從今定 不使朝朝墮草萊
護國陳雲國師敕令「五區公投 全民制憲」
此乃「熱普城」！

黃絲 打仗 她旅行 潘書韻

我地 撐大亨！

大亨is who
上面話落左先計錢

關兆健sir咩事？

Cls真係教會

呢首係一個健哥拯救弱智既故事

撐大享

00後應該唔識唱緊乜

啱音喎

乜撚

居然將郭富城的弱改到同二郎神有關係一樣

點解我識唱